關於組團抗暴

//組織一支民團隊伍。這支民團隊伍人數不用多，超過50人的勇士就已經是相當可觀的街頭戰鬥力。//

關於組團，重點係必須要高度有效嘅有組織，吹雞必至，散水即撇。
而要做到依一點，至少需要一個有效嘅『運輸』配備！就算打拳腳交都好，無法『及時』到場就已經被動喪失快速反應部署。因此先決條件應為『運輸』。然後是『裝備』問題，唔能夠只係各有各做，至少要有統一而分工嘅『裝備』。唔係單講架生，而係通訊、配給、取用、待命，甚至乎係消息、統籌、指揮等等。再後是『籌措』，能夠組團不能單靠赤子之心，要有實際可供調配應用嘅資源。現有組織或組黨係最低入場消費，只能透過籌募或捐獻先至可以得到上述資源，因此一係拉攏，一係自組。
眾巴打，有咩睇法？

自pish

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人